冇人討論DMC Demo?

第一次接觸呢類型遊戲 唔知尼爾算唔算
有冇巴打分享連技心得

太鼓會唔會有連技

建議玩晒 3>1>4>2先

劇情重要咩？

唔同類型喎
我覺得好似戰神三嗰類嘅高畫質版

呢隻畫面都好正，攻擊爽快，玩連擊

戰神果種攻擊有快有慢，攻擊力量感高

唔知故事正唔正
有機會Game of the year 2019......

Act驚拎game of year 難少少

但你覺唔覺得技好難出
Ps4手制係要r1+L+三角咁出
有招仲要L3由後推向前先出到

唔知點解硬係覺得啲動作冇第4咁流暢

btw終於聽得清楚出技個陣講咩

4 既動作快好多

咁就叫難出...?
你真係唔知咩叫SWORD TRICK SWORD TRICK SWORD TRICK ROYAL TRICK ROYAL TRICK ROYAL TRICK GUN TRICK ROYAL SWORD

五慢撚過西

唔知

變左mk
冇左之前個種中二

夾硬改NERO 做DANTE 性格, 真係好撚白痴

本身兩者性格有小小唔同咪幾好, NERO 比較熱血, DANTE 比較串同中二病

nero之前冇咁多廢話

Capcom角色同marvel一樣.
出多過一集就會開始串嘴
Eg. Leon

玩turbo mode 玩到傻撚左呀子龍兄

係
各有特色最好

係咪用電腦先可以咁快

本身唔開TURBO 已經慢左小小, 再加上呢一集浮左仲要跳時冇左慣性 令到成隻GAME 冇4咁SMOOTH

唔係咩新聞啦 好早出GAMEPLAY VIDEO 已經好多人討論緊

佢呢個係開左TURBO MODE 再加上佢個人本身D 手指就好撚快

呢隻野其實已經唔係LINEAR 既ACT GAME, 仲要本身故事好強大

老老實實其實戰神個COMBAT SYSTEM 真係有好有唔好, 好多時候唔夠RESPONSIVE.